係咪聽日開始有種責任:去邊都帶住支行山杖/Monopod/神棍喺身

見到頭先TKO連儂牆又斬人
又一次嬲撚到震
然後萌生一個念頭
係咪應該由聽日開始
無論返工定出街食飯都好
老閪都帶住支嘢(行山杖/Monopod/神棍乜都好)
起碼係足夠保護自己
同埋可以埋去喝一喝佢
盡可能減少可能俾佢傷害到嘅人

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.